元朗巴打兩步貼一張長輩圖，不過好波

多謝巴打出力， 希望你冇畀人拉

利申：發夢見到

pish

諾貝爾和平獎

推

撤回

395呎都 400萬

唔好比佢停

乜撚都玩 玩撚到佢收皮

好撚平啦
應該係d舊洋樓

通渠廣告post

貼正係佢上面先正

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

多謝政府只顧地產商利益啦

保護自己，要有一盾！

全民做盾！